777: 黑警打人天公地道，合情合法

7婆想曲線叫人聽日上街？

老老77 如果當時情況係比人圍打 有生命危險絕對正確 但屌你老母今次擺明係濫權亂打 屌你老母合你條閪 一定要告班仆街 當直播片死架？

仲有比犬入暴動個班義士